歐服 Discord 招機友一齊打機

歡迎各位歐洲嘅手足一齊入黎打機／圍爐／吹水

咩game 都玩
CSGO, R6, Among Us, Rocket League, LoL

失業師係多啲時間打機

Lockdown 唔係打機有咩做

各位入黎唔使怕醜，打個招呼

你BC 係唔同啲既

Pushhh

入黎玩Among Us

Pushhhhhh

扑野

唔係BC得唔得
我BNO地底泥

而家BNO 勁過 BC

pish

拜登現時最大敵人可能唔係Trump，而係佢⋯⋯

玩唔玩Warzone/ Apex?

玩啊， Apex 好似有
Warzone 少人玩啲，始終隻game好大

Pushhhhh

招人睇我煮飯

push

寫CV啦失業師

打字定傾語音

有無fifa 同apex 新手？

apex 有

唔 voice 點打機

我打機仲係玩war3 個啲一路打字一路玩個啲

照join，無咩所謂 當然voice會容易啲

有冇加拿大機友一齊打

Na 應該冇乜，如果東面連我地應該唔會lag？

推

hi

Pushhhh

Push one Push

絲打可否加入